wii u gamepad壞咗

部機封咗塵好耐今日突然心血來潮攞嚟玩點知就出事
撳開關掣藍燈著一陣就自己熄咗
個mon完全開唔到
但係我撳pad個開關掣部主機都有反應
有冇得搞？
聽講好似有得淨買Pad

淨係mon唔着,其他制有反應?
可以試下換mon...

gamepad

有無先差爆電

利申diy換過